做 Bartender 可否改善社交技巧？

日頭有正職，都算銷售類工作，但覺得自己社交技術都係麻麻地，有時都有啲毒。有啲打算去尖沙嘴/蘭桂坊的酒吧，星期五/六晚上做兼職 Bartender ，去啲多啲唔同人的環境，順便改善社交技巧，大家覺得有無用？
或者有無曾經做過 Bartender 的人來分享一下？

算吧啦
人毒去到邊都係毒
出去發夢做前線感受下生死團隊情仲有用啦

無

我都有諗過
利申想同人吹水

part time？ 除非好有經驗/cocktail 比賽拎過獎，出名
否則只係去洗杯

做N Bentbler

人毒 去到邊都毒

做下義工比較實際
聽多 d別人的故事對你的閱歷有幫助
冇話題都可以講下做義工的有趣的事。

想食女就認左佢

香港的話，做侍應啦
barten 一日都講唔到幾多句野，忙到卜街
侍應反為多機會同客接觸

先做 waiter 得唔得？

part time 多數係做下欄野，細場又忙到死

搵份cs 既part time啦

你係摺嘅話你番乜工都會摺